有人發國難財仲要屌人老母！

義教要收錢算咩係義教？點知你攞幾錢捐星火幫手足？

學生收人每位200，成人每位800， 50人名額 仲要八成出席率先有得refund 一半

仲有我聽講呢個體能教練九月仲要帶香港U18 球員落酒吧飲酒，點解佢唔洗罰但係主教就要停職？公平咩？有乜理由帶未夠18歲既球員著住港隊隊服落酒吧飲酒？係咪肌肉發達頭腦簡單

【球圈醜聞】港U18上月泰國集訓涉違法飲酒 教練安頓水樽掟球員被停職

一個人格有問題，仲想發國難財既體能教練 邊個敢跟你練？

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

報名表

條友自己有問題仲聲大夾惡

嘩屌 有心做既直接捐星火唔好？
做咩要經佢手

會唔會操操下又帶左去飲酒

一陣佢話捐1蚊都係捐啊

一陣帶埋學生去飲酒 累死人

name?

Push

push

帶球員犯法
未夠年齡飲酒

泰國好似20歲先飲得酒？

我都想跟佢操呀

有埋奶粉同水樽送，其實有咩問題？咁都要屌人，玩分化？樓主是咪on9？

50人全部學生到齊既話, 佢100%免費??
算係咁啦
大人退一半咪當買PROTEIN囉

抹黑咪呢d囉
cap圖cap一半又唔cap曬
人地計埋條數比你睇呀
賺條毛咩
收錢係唔想d人冇commitment
同埋protein都唔平囉
加埋佢自己都仲要倒貼

樓主咩居心

有冇前文後理，講到1999好難判斷

出席率8成有幾難呀 有心想學野 提升體能 點會出席唔到八成 人地唔洗交租？ 佢賺條毛咩
分化撚

後面計埋數啲story佢又唔post出嚟嘅

你po出黎睇下

咁都要屌，人地都冇賺，講到明上8成，100%回贈，有心開嘅實上得足。又送protein。

分化撚收皮啦。DLLM 。

再發現分化撚

你一單還一單，今次呢單又要拉埋上次U18單野講？

如果最初真係打算捐去星火 佢一早寫明既話 大家拍撚爛手掌啦
點解要代左一舊錢然後用送奶粉水樽去cover話支出大過收入，然後話賺條毛

重點就係舊奶粉水樽錢 義教就義教 點解手足想強身健體就一定要用你個送個d 係咪有鬼啊？買個d奶粉係咪批發價格想賺差價？唔送奶粉水樽唔得咩？件事仲簡單直接，人人又有功練，又唔洗俾錢！

如果係捐星火點解手足要俾左錢你等你用淨先攞去捐？

根本一開始就大把呢類

係連登仔戇鳩

天真嬌真係連仔老師

收錢義教義務律師收錢

咪撚做分化la樓主 收錢都好正常 一陣黎到玩玩下上幾堂唔上幾堂 到時係咁 搞個course 黎就真係曬鳩氣
仲要講到明上夠就refund 咁仲想點呀 有d野唔係捐錢咁簡單 仲要 強身健體 呀

咪撚做分化撚啦屌

人地就係驚d 人上完兩堂就走數，所以先象徵式收費。錢蝕左事少，係怕d 人晒左個quota 搞到比唔到d 真心想學既人呀。

好明顯樓主玩針對，玩抹黑喎，人哋有心冒險企出嚟，你仲話人，樓主腦裝屎？人哋送咩又關你事，咁多質疑，樓主都搞番個班囉，光明正大打對台囉！好心啦，國難當前，仲搞分化！shame on you!!

樓豬cap啲唔cap啲唔知你想點
Po埋出嚟呀嘛

你係學生出席哂咪退返哂錢囉，你報左又唔去哂咪哂左個位囉，人地有心幫手train你就話發國難財，時間同心機都去左啦，點睇都似你唔抵得人喎
一係你另外搞個8堂免費又送野又可以隨時缺席嘅班嚟睇睇，睇你仲可唔可以咁口響

搞一樣野點都要成本，又唔見你屌其他商店扣成本捐錢，人地仲要一條友私人時間喎，我就唔明有咩好屌喇

何況學生夠出席率會全數退，大人都有錢退，確保唔會浪費資源，問題何在？

撚有話一定要用佢嗰啲咩 佢送咗比你你拎去送比人都得 如果啲人唔比定錢留位 咁點知到時會唔會有人做飛機撚嫁 位就係得咁多個 比定錢都係唔想你咁易飛機姐 有乜問題

睇嚟樓豬就係對人唔對事 係到搞分化

咁叫義教定搞course賺錢賣奶粉? 想誤導手足？

好明顯件事就係有問題點對人先？

算啦有問題冇問題都好 人地起碼肯用自己時間岀黎搞個班 好過樓豬淨係到做鍵盤戰士 比人屌兩嘢就玻璃心係到開po

其實上面都有人講左
有心去足八成嘅就現金回贈
Make sure啲人唔會走堂嘥位
樓主就一味針佢收錢
定你想上一兩堂就飛機?

送蛋白質送樽都叫發國難？

根本只係成人果4舊補貼學生買粉，佢毛都賺唔到條。

睇晒D圖 唔覺有咩問題
你話有人真係去咗8成唔退錢就話姐
WHEY同樽 有路數可以平D
但佢如果真係回100%同50%
都唔會賺到幾多, 因為退100% 一個就蝕
有一半係學生佢都冇得賺

分化撚

其實都係嗰樣野 真係義教既唔會咁著重飛唔飛機同一定要送乜送物 有心既直接叫參加者逐堂捐去星火唔經教練手就可以避嫌

萬一咁唔好彩有手足上上下被popo拉左咁又唔通又係玩玩下？咁唔refund個啲錢又去左邊？一開始又唔開宗明義講會捐？

有教過人/義教過有可能感受到
其實自己準備晒D野
但一句唔黎/放飛機個人係會心灰
送WHEY呢樣野 同送其他野唔同
有少少接觸NUTRITION 都知PROTEIN INTAKE其實好重要
同好多人其實都會食唔夠
至於捐錢D野 就不矛置評

咁又係嗰樣嘢 你飛機咗咪會嘥咗個位囉同埋人地送乜關你撚事咩 義教同送嘢係冇衝突架喎 你咁驚上上下比狗拉嘅咁你不如直情以後留係屋企咪岀街乖乖地做鍵盤戰士囉好冇

唔知到時如果拉左手足唔知佢公司有咩保障手足呢？到底捐左定refund 都係冇人知

唔覺有問題
收左錢你上夠8成堂都會退
成人上夠8成堂其實都係收得你400, 仲要8堂每堂2個鐘
佢又有野送 你覺得送d野你唔岩咪唔好報lor 好簡單
仲要如果大部份都係學生報, 佢仲要貼錢送野, 咁又點計?
先收錢後退根本冇問題, 唔洗錢個d大把人一時興起報完又唔去
最後浪費晒d quota, 真正有心上既人又未必報到
樓主私怨撚?

話時話，收費合理，我估係X寨搞，好有心

識唔識咩義務？義字行頭又要計較 會唔會係教練哥哥本身個人就係諗開縮數既生意人啊

大家都係concern有冇人想發國難財啫
嘅然手足都係想出一分力
點解仲要計到咁盡
人地又list埋啲粉啲樽幾多錢
又要回贈
你咁樣同人地捉鬼有乜分別
我純粹唔想鼓吹分化風氣

你大可以叫佢捐完錢影翻張相proof

唔洗成本咩
可唔可以思考下 大家

學生唔係上足8成就退足錢咩？
咁都唔算呃錢掛？始終都怕啲人上兩堂就走人，咁佢準備左嘅野會浪費晒。

屌!擺明發國難財!仲聲大夾惡!
捐星 火?不如憑星火捐款單據免費!敢唔敢?

人地就算真係搞都最多夾場錢 如果佢可以唔使奶粉唔使樽咁又免唔免到哂先？如果真係講到話要倒貼咁辛苦

如果你本身涉及到錢但去向都唔清唔楚既就好心直接話自己開班但係比優惠價手足咪算鳩數

你無point既都唔使人身攻擊架喎

唔在意飛唔飛機 呢啲係基本禮數，為大義好多嘢可以唔計較，但唔等如要畀啲貪好玩嘅人呼之則來揮之則去嘅人

一句到尾！樓主係咪藍！不停係度搞分化！人地50人都無出聲，幾時輪到到樓豬講嘢呀？！真心係手足就知兄弟爬山，各自努力啦！

你搞過活動就知
押金係一定要收
免費既嘢從來無人會珍惜

又係圍住個「義務」黎講，你嗰個「義」字好似唔係好關事喎啊樓豬其實樓豬你係咪估唔到會比人屌番轉頭揾緊個下台階咋

啊樓豬咪覺得人成日屌9你好心你就睇下咪叫義務工作先啦

講到尾
你點知最後會點
個course又未開始
人哋錢又未收
你就喺度話人借場運動黎呃錢
又要講到佢最後唔係倒貼就係發國難財咁
內文又唔講學生有全數回贈
又要加其他新聞
似抹黑分化多啲

佢個地址係康文署硬地場 要錢㗎咩？

屌你, 除番開一堂先25蚊, 每堂2粒鐘, 去足仲好似100% Refund
咁都叫國難財, 痴乜線

我唔識佢, 就咁睇收費都知唔係為錢

話我人身攻擊真心笑咗又一玻璃心用兒登都驚比人人身攻擊嘅ching你都係去用嗰啲咩教育王國啊咩親子王國嗰啲forum 我諗嗰啲應該啱你啲 唔會有咁多人身攻擊